Admin點解搬咗我個post去政事台？

明明個post嘅主題係討論用唔用得中移動，點會唔係時事

用cmhk有咩問題？用咪用囉

Because you fhvfjkkkjfdjlknbvdsasx.cbfjnuv.57&;:8”$(;

屌你快撚到